荷里活阿布泰要人

有冇人知發生咩事？

Cut 得太衰

張圖講有冇手足到荷里活救腦細

Push

push
唔知咩事

自push

腦細被大媽包圍在店內.....

推

已落閘，腦細被困

有廢老話佢地奸商cls

畀人打劫喎, call green object 囉

鑽石山手足去救手足

叔一燒幫到佢

根本就唔應該比廢老買
廢老去藍店買啦

癡撚線

垃撚垃藍絲

手足幫拖

屌啲廢老賴地硬

有得賣都俾人插 全部舖都咪撚再賣啦咁 係要咁先驚

咪撚俾廢老藍絲買啦，每個買口罩都要嗌口號

廢老唔洗理 本身唔係目標客群 屌9佢地非法集結 叫POPO拉佢地啦
真香港人都知香港發生咩事 體諒感激
而且一早就係FB公告左等通知先好去排隊